[瓔珞你好呀] 延禧攻略 20:30 (26)

Boss戰正式開打

其實李玉係最愛皇上

明玉長在我心中

我覺得皇后唔可以叫終極BOSS 佢冇殺氣而且冇乜料到

所謂終極BOSS只係袁春袋, 但都係冇乜料到 交代得太急

明玉陪隨前生今後

1001唔係皇后

舒妃正囉唔該

冇撚用真係無撚用

瓔珞bb

5阿哥無講行唔行得返?

最衰都係珍兒

唉屌 又爭唔到1001 皇后我對你唔住

其實都靚，不過同劇其他人太屈機

氣場

佢眼神好撚似 朗誦個條撚樣

袁春望真係唔死都無用

條頸好長

瓔珞個樣好少女

蘇有朋幾時出？

佢個樣真係似斬下眼就有鬼主意，似個角色

講真佢係做得幾出色

yes

大個仔曬

四哥老母係邊個

喵喵怪=蘇有朋=四阿哥

個個外星人咁嘅

五阿哥

dororo 喎

四係嘉嬪個個囉

十二係阿佘既

小唐僧

十二咪皇后
四咪嘉嬪

永琪個膊好橫

小燕子入返宮未

少爺

dororo登場

5阿哥個樣成隻et咁

四係嘉嬪
十二皇后

但四比左皇后

咩呀 蘇有朋係五阿哥

啲阿哥好樣衰，影番啲女啦

正史瓔珞死，15阿哥幾歲

做得太好個個都想佢死

3個柒頭

睇住呢三條戇鳩仔就好笑 輪住比人撚

D人憎佢其實係佢成功

四阿哥 永珹, 嘉嬪之子,之後比阿佘養大
五阿哥 永琪, 愉妃之子,比令妃養大,叫令妃做令母妃,情如母子
十二阿哥 永璂, 阿佘之子

一哥二哥三哥呢???

死撚哂

十二阿哥一啲都唔似皇子

永琰係咪出唔到世

最樣衰就係佢

傅恆啲汗流到下巴

永璉死9左

skr skr

全部都咁樣衰

??

永琪好朋友爾康呢

我講呢套劇

點解唔似嘅

剩係知二哥係皇后生既 好似永瑢？
九歲死左

十二啊哥幾正

d阿哥十幾歲已經高過186.5cm

牙蛇不老症

四阿哥最靚仔，但又係最衰果個

講緊還豬格格咋

珍兒39歲

歷史上繼后12呀哥永璂幾慘
被冷待到死個日

呀佘到更年期了

乾隆三十年啲人仲係幾後生

以前環珠格格係佢演姐

狄龍生，過左俾皇帝

四哥衰咩

有咩可能

珍兒=容嬤嬤

嘉嬪個仔真係仔大十八變

爾康=福安康

全部不老症

即係係咪未出世/未大

唉 袁春望搞鬼 令佢同阿佘鬼打鬼

慶妃

未大

十五阿哥

慶貴人升職啦

佢蠢啫

阿余啲演技真係屌打同劇班大陸友仔

害五阿哥，之後差d被阿佘殺，所以皇上唔中意佢

脾氣差

十五啊哥=狄龍之子

笑鳩嘉慶

瓔珞幼稚園

十五係咪嘉慶？

十二阿哥勤力 但唔夠醒

15呀哥係瓔珞生？

全劇身價最高唔係講玩的

格格無出過

Yes

其實好慘 咁乖

邊個係令貴妃個仔/女

但冇仔

跟住就係天命

真實年紀應該同許凱差唔多

15有出，仲係得幾歲

嘉慶比佢老母教壞

咁就完

係 垃圾嘉慶

袁春望開始發功了

好快出現 仲係啲死o靚仔

原來令紀個仔就係嘉慶

練多兩個鐘 成個月都冇得練

妃

估唔到遺傳左乾隆同櫻珞既優良血統
嘉慶都咁鬼無用

下集笑到仆街, 一定要睇

永琪會死?

呢套有冇和珅

外傳好似岀

梁茵,順嬪呢?

點解春袋過咗咁多年都冇變個冇老過

和珅出咗未

袁狗

唔記得做咩事

班男人全部加鬚

大膽和珅！

好想比春望屌

大膽和珅

無出精個樣無咁早殘

病死 再火燒局死

細細個就無春袋 係會後生啲 無咁易老

冇

舒妃 李春嬡正囉唔該

閹人呀嘛

永琪:

最叻係5呀哥永琪，但早死，得個無用嘅嘉慶

成個女人咁
又小氣又無記仇
果然係無左條J

繼后

全部男人黐哂鬚

乾隆應該都五十歲啦
我諗和坤廿歲左右？

終於有人識欣賞

舒妃無論咩時期都串鳩瓔珞

求求其其當老左十年

以家講緊乾隆三十年

和珅十四五歲左右啦

各位可以熄電視了

因為佢人設係靚仔

佢仲慘過順嬪

阿佘倒下之後邊個做皇后？瓔珞淨係做皇貴妃

但個樣一d皺紋都冇 老得好假

好似25歲死

傅恆

富含都係青頭

佢首歌好正

無啦
睇下歷史啦

璀璨煙花賀國慶

小妖精味道 成日撒嬌, 成個人軟晒

無再立后，英落以皇貴妃之名行皇后之實十年

無再立 瓔珞死後先補返

咁小燕子點算

大胆和珅!

佢全部仔都好早死
得四個仔係乾隆死之後先死

睇黎乾隆真係好愛佢

殘體

因為佢個仔做左皇帝姐

豬西婷對屌西腳夾得咁實

小燕子做寡婦

海蘭察加鬚仲柒呀

宮牆柳 玉搔頭 纖纖紅酥手

不是，只係嘉慶做皇帝先追封返

係驚撚左立后
因為當時繼后太癲

胆

之後應該無封后
皇貴妃都等於副后, 形同皇后

乾隆真係愛死佢, 之後比嘉慶繼位

立嘉慶都係因為無得揀 乾隆焗鳩住揀呢個垃圾

呢套完全睇唔岀皇帝有幾愛阿佘

因為佢真係唱歌出身
只可惜首歌係劇中出場時間太膠 比人罰唱成晚

珍兒之前話29歲已經唔太似
依家仲要老多十年以上都係咁嘅樣

當初應該比十二算啦

咁你睇下如懿傳

邊個追擊我舒妃, 成日比負皮

立阿佘 係因為太后旨意

無興趣呀完全

係咁諗起大膽和珅

捉棋嗰度

雖然係樣衰啲 但劇情我覺得勝延禧

其他場口都有出佢首歌架
不過都好耐冇lu

煩膠十二阿哥

垃圾周迅

順嬪仲會唔會出埸???

女主真係好樣衰......

打仗都唔死得

好柒

周迅面腫 年紀上搞到個樣好憔悴

四阿哥先岩

無嫁啦 收哂皮

乾隆佢恨死繼后, 連十二阿哥都泠落,無機會

佢地個職位擺明係指揮官啦 點會落場砌 最多係後面講兩句 沖呀

有無人有睇呢套
咁靚既牌竟然係紅唔到

五阿哥呀

無啦

乾隆晚年清已經開始衰落啦

本身同時出 點知出左問題 搞到遲延禧半個月

皇帝係唔愛佢，係皇后死左用黎攝時間

係四個鐘

吹到咁大，但得幾集貨仔

呢套嫻妃同如懿嫻妃 我都係睇返延禧

似乎有人逐個回覆負皮

皇后唔剪髮 話唔定會比佢個仔繼承大統
慘

有無D戲係高貴妃屈機返

如懿好似好難入口

係成個post都俾人追擊緊

Cut哂啫

應該cut左好多，大陸版冇cut有90集

慶妃會不會黑化？好似純妃咁

利申 tvb進度

好似話本身拍左成96集
最後原版都係播出70集

應該舊年出先係
但係中共審查 禁宮鬥戲 所以先遲左（好似係）

張嘉倪真係好好J

原版都係70咋..
拍就拍左90集以上

唔覺 佢立皇貴妃就係想架空繼后權力 佢憎繼后 憎埋佢個仔 點會比佢繼承

咁就最好

啲人真係好得閒

煎pan

佢真係又pure又true架

正史乾隆愛富察皇后同令妃
都係泠落嫻妃

逐個負評個個同袁春望一樣都係垃圾黎
縮頭烏龜

純過清水

然後又要loop返落袁春望呢個仆街身上......
唔係佢搞鬼 皇上點會咁憎阿佘

當初冇跟錯大佬

天命大陸好似仲未上

每個留言都負評

笑撚死, 咁得閒逐個負皮

之前有幕所有妃著哂黑衫狙擊順嬪
最樣衰明顯係舒妃

慶妃純過純貴妃

小全子先係大boss

大陸都係70集炸, 咪人講就信

嘉慶叻過乾隆個老糊塗好多

十二係呀佘親生
呀4係大嘉嬪生

純貴妃一啲都唔純喎

乾隆到尾已經好差，無心朝政，下一代如果唔係叻仔，已經好難有得救

仲要有兩條友仔

乾隆嘆夠 留返d屎比個仔執

開頭都算純嘅

阿五係愉貴妃生

開頭都係有目的先對皇后咁好㗎

講事實都負皮

但係一般觀眾唔會咁深入分析到

唔緊要，成個post都係負評，唔爭在

食屎啦你 舒妃不知幾正, 一笑起上黎好嬌嗲

放心 宜家係講咩都一定有人負皮

純？開頭佢係痴女就真，想食傅恆想到黑化

佢揀嘉慶 因為佢夠聽話
唔需要聰明 但乾隆估唔到
嘉慶ko貪官 邪教
佢就係差雍正西方既思維

agger
利申：負皮者之一

我煲曬呢個series,幾好睇

邊條死仆街再係到亂咁負評，即刻死全家，正小學雞行為

仲頂到咁多年清朝先收皮都幾撚勁

咁如懿傳結局係bad end?

因為乾隆皇帝當年無視英國佬，所以引發後期鴉片戰爭

爾晴個仔係皇上定富恆細路？

閉關自守預左柒

要答幾多次

我都好好奇, 延禧的人物定位好跟正史

如懿又用嫻妃做主角
一集都無睇如懿, 佢話令妃係奸,有手段,可以接受,
不過好似連富察皇后都係奸, 所以唔想睇

佢以為大清帝國係全世界最勁，其他國家只係進貢國

令妃改左名叫炩妃，因為與歷史形象相差太遠

係袁春望架

其實嘉慶只不過係冇挽救嘅能力
而佢老豆係直頭敗家

純貴妃先係最純

插針落我小天使隻手度都話純

連登沉淪了

手段最狠毒

佢老豆叫和伸儲定咁多錢比佢用都咁廢

仲有無慶妃戲份？

肯定係時事台有幾件廢青入左黎搞事

有....

算吧啦時事台廢青們
比你逐個reply負皮套劇係香港咪一樣咁hit

所以根本就係閉關鎖國嘅問題
外國已經工業化，中國皇帝仲係剩識四書五經，根本無能力去解決對外國嘅問題

把聲

做埋曬D Loser行為，照樣係要一世靠Taxpayers既錢過活

公屋撚D時間先咁唔值錢，政府養佢

啲無咩特別嘅post負評數都咁高，似乎有人開分身搞緊
連狗仲唔搞搞佢

如果係佢哋真係好傻豬，撳下個負評就當搞咗港獨
唔好再搞臭港獨個名好唔好，而家已經夠臭㗎啦

另外兩隻狗呢，仲唔撳？
唔係真係驚畀連狗bam呀嘛？

佢地咁得閒mon psot

皇后你來恭賀?點解一份禮物都冇?

好串

寫到炩妃粗俗無內涵，手段低劣， 令人反感

好有恆心

瓔珞做咗皇上寵妃仲要咁有手段
佢咁易做到嘢咩

Plan咗10年去謀反

瓔珞真係幾怪個樣

辨識度高

順嬪好似石原里美

延禧宮外 吳謹言 魏瓔珞專訪 看板人物 20180930 (完整版)

訪問好詳細

宜家掛住溝呀佘 仲邊記得自己老母

其實係幾靚，個樣幾特別幾有性格

有冇人覺得直到呢刻都唔覺得令妃有咁愛皇上
無論點睇都覺得好假
即使佢話女人只會為心愛嘅男人生bb
但佢生完又唔係咁著緊d仔女
究竟係我接受唔到定點

佢同褲痕扑野會戴套 皇上就可以中出

冇扑啊 褲痕青頭嚟㗎

好貫徹, 直到大結局
瓔珞做宮女時.皇上有時冷待皇后
都同皇后呻過, 話皇后對皇上太好... 得唔到回報
瓔珞對兩性關係要對對方三分好,要對方還五分,對佢五分好,要對方還十分

劇情上不斷試對方愛意, 對方愈愛你,佢先愛多少少

好似呀佘咁講 佢最愛既係佢自己

玉壺其實幾大

肉壺

3:00開始

過埋今個禮拜 屋企部電視又可以荒廢了

得返一個禮拜，好唔捨得

順嬪

肉便器

舊既琅琊榜

開波

永琪

十二阿哥都係余既？

更年期啦

五呀哥=魏嬰落黑星

垃圾閹人又係度搞風搞雨

好似係呀佘嘅第一個仔

答應過愉妃

珍兒應該最少有39歲

on9

瓔珞返老還童

幾似唐憎

好悶

長氣撚

陣間就好笑㗎啦

係

焗死未

佢係固執，入左宮就唔會後悔
有愛但可能更加係責任

好可愛

悟空，你愛唔愛呀？

你愛就講你愛呀

仲係同一個樣

順繽去左邊

我都想知 之前唔係契左俾啊蛇咩

個個係咪嘉嬪個仔

魏英落生左三件
個閪闊晒

四件一件夭折

仲咁百厭

唔識老

瓔珞都39

四阿哥嚟既？
愉貴人個仔托付咗俾瓔珞

英落

琴日個集冇睇
係咪一集發生既事？

嗰個係嘉嬪個仔 四阿哥

係咪真 信你架喇
我之前上網睇 追到呢度就停左 因為太悶

令妃而家幾歲，30幾？

唐僧

一個字幕發生嘅事

痴線扮young咁好撚正

煩膠

五呀哥撚狗咁撚 你好呀

仲有三件幾時生

小唐憎

冷宮

女主角成套戲都係撚人

但被永琪撚狗咁撚

繼續屌

瓔珞好得意

報仇報到生咁多件

瓔珞好似識採陽補陰咁 唔會老

應該30中

笑完啦…
之後可以見到袁春望撚9呀佘
差小小就完啦 追埋先啦

如果永琪做左皇帝，清朝會點？

系

都係咁

有幾，太浮誇la

依家乾隆三十年
乾隆25歲登基
即係55歲
令妃細佢16年
39歲

女主嫌五阿哥煩？ 好歹佢半個仔喎

如果日日俾佢咁講 煩到嘔

而家扮得一啲都唔似

永琰

後宮爭既不外乎皇上寵愛同自己兒子前途問題(母憑子貴)

嘉慶比左慶妃養

而家r太后fd要經慶妃

如果無交由返瓔珞湊日後就可能係嘉令帝

2個女去左家婆到

皇后

吳謹言真係好靚

M 到

皇后更年期發癲了

仲未停經

阿佘仲有m嚟？

為左呢幕特登極死隻雀

假野ma

袁春望又發功

死閹人,興風作浪

死宦官

古代女人身體真係 瓔珞當年跪雪冇落下病根算係咁 步步驚心若曦就收咗皮

緊係假嫁

之前d人話順嬪幾狗幾狗，但我覺得順嬪其實嬲唔落

擺到明係唐僧嚟嘅

點解靚女都咁短命

油盡燈枯

大膽奴才

皇宮都幾多專有名詞

更年期

無太太口服液

珍珠同珍兒都好正

真係更年期

好癲

牙佘演技

真係痴撚線

珍珠夠鐘出宮未？

富春山居圖

特登講假話

瓔珞識咗好多琴棋書畫既知識

皇上老花

亂鳩咁cup印

珍珠唔洗嫁人咩？

皇后為你做咁多 緊係易老啦

無人害人唔好睇

皇上鐘意cup 印仔

仲以為有人識笑

阿佘都幾慘

邊個阿哥先係嘉慶
和坤而家入左宮未

所以瓔珞咪醒囉

好似備胎咁

所以瓔珞先唔想做后,做寵妃幾寫意

乾隆笑鳩佢

大家過得咁開心，無人記得明玉了

咁當衫做皇后 嫻妃都係被動既

初

富察皇后

明玉長在我心

諗起劉德華

嫻妃爭返嚟㗎喎

皇帝暗爽

你確定？

後生16歲

係
世紀爛片

真係聽到

阿佘

如果係孝賢皇后
皇上又會話佢性情古怪?

老夫老妻

好慘

皇上真識食

有無小母狗

戈個眼神屈到呢

算啦 皇后又唔夠人青春少艾 又唔夠cute

珍珠搞到成個阿婆咁

宮中無d18 22既妃嬪，得d老野

自己一生都得唔到皇上既寵愛

好心up 難怪之後會發癲屌皇上

得最後兩集叫有野睇下 呢三集都悶悶地

皇后咩事

呀蛇呢段可以用黎賣埋面膜廣告

百貨應百客.jpg

痴左

呀佘痴左線

永琪如果無早死，中國會變成點

阿蛇49？

無啦啦自爆

高貴妃哭了

佢老豆死個陣咪話辛辛苦苦做到皇后 但保唔住老豆

留唔到言

舒妃嘉妃個d仲會唔會再出現

最大打擊係珍兒差唔多四張都冇你咁老

皇后痴撚左線

更年期真係好恐怖

啱啱仲以為係屋企wifi廢

咩年代既女人都怕左D後生妹

可唔可以出番順嬪

上天要你滅亡 必先令你瘋狂

爾晴死佐之後其實可以唔識點睇

春望攻略

順嬪好正，正到比人姦

搵我？

邊個姦佢

Jm9

因為怕老無啦啦發顛好似有啲唔知點咁

利申無睇晒

撚樣袁春袋

妖死袁狗

屌

袁春望係到煽風點火

唔係聽春望點掛

咁都搵到

個配音都幾撚勁

春袋又火上加油

袁春望好煩

幾時先收佢皮 袁煩膠

屌你個名好似話緊佢地咁

如果係現代,春望有潛力做政棍

好撚煩

袁配音夠奸

春袋黑人憎D定爾晴

得睇袁春望都出現

死太監好撚煩

袁春望去做人生教練啦

無講，但佢有個仔係強姦所孕

春袋

煩撚到仆街
幾時殺咗佢

又打

春望有冇屌過珍兒 用假鳩

斬左佢啦

洗人腦一流

唔知係編導定演員問題
袁春望個角色煩多過奸
做得太誇張

但把聲有d卡通

其實袁春望係演得唔錯

屌你老母袁狗收嗲啦

春袋其實同順嬪一樣，都係煽動鼓吹人

Jenny

咁都有得笑

袁春望背叛佐幾撚多真心對佢既人 狗閪好多

煩
絕對係煩
太撚多嘢講

袁狗幾時死呀

太監都可以娶老婆架咩？

太多野講啦 咩都講哂出黎唔夠奸

好靚

春袋全裸

咁我覺得順嬪手段高好多

妖死袁狗害死繼后

杖刑打腰咁惡？

好多廢話 屌你老味 over晒

珍兒送上門

把聲過咗十年之後老咗

對食 之前宮心計都有

打完咁精神

點解古代興玩個兩粒波

見到佢冇j就

打pat pat上小小
所以通常打幾十下就唔洗起身㗎啦

皇帝細佬想食呀嫂 ?

完全唔覺得佢靚仔

可怕太監唔知黃雀在後
隻黃雀一直放任太監推波助瀾

停埋經啦

不嬲當佢女神

但春袋一啲事都冇

講到咁明顯有古惑 d人都仲聽佢講

識食呀
阿佘

叫王爺作反？

咁先好，可以無限中出

個太監根本佢係8婆格,得唔到愛就要係你雞犬不寧

四十路 年上 人妻

可能過左幾日呢…
啱啱珍兒幫佢上藥嗰陣 都見到傷得幾重

袁狗應該係慎刑司熟客

一定係春

打得多 有折

平時講野咁用力，谷撚住晒咁
就知佢幾忍得啦

袁生 又係你呀？

今次幾多下?

比個八折你

牙親王

大家咁熟 自己黎得啦

王爺排牙
望落好唔自然

第一次見朝堂

和親王係咪冇腦

穿崩, 考生都無寫字

又一個痴左

和就王唔好咁激動

和親王jm9

著得咁行嘅

人到中年 嚴重弱化

作反

太愛王后

戇鳩仔未作反先自爆

渣ga

無咁哨

個個都痴咗線，衝得咁行

劇情學cctvb暴走

講呀！！！！

聶遠真係好有皇帝feel

夠膽你就講

我幫你出火

劇情開始暴走 d人智商急降

頭先個眼神不得了

聶遠私底下好似不停即場教人點演戲
其他人應該好有壓力

和親王智商唔係特別高

個樣好似打左幾十次飛機

都唔知做乜撚野

佘

好霸氣好皇帝feel

今日d留言少左好多

有冇咁鍾意瓔珞呀

餃子

又想話佢老

好核突

真巫婆

佢唔似你

子河車

「瓔珞唔似你」

三更餃子d fd

紫河車....

以前又話好勁係扮廢

鹿胎

都好俾面嫁嘢

皇上講野咁on9

呢d先係皇帝黎架嘛
之前背住手足夾硬搶人條女成個無賴咁

瓔珞唔似你......

不嬲都係俾人牽住個鼻走
高得去邊

不嬲都唔勁喎 做咩咁高估佢

呢個皇帝

狄龍仔比人串到

忠言逆耳

皇帝好仆街

追貓打狗

怪獸家長

佢絕對唔係廢，但亦都唔係勁

大膽~~~皇后

瓔珞唔似你...咁撚老

有無格格睇

屌 啱啱以為電視壞左

皇上

朕要返延禧宮了

解釋到點解嘉慶咁廢

發癲未

依家瓔珞有幾多個親生仔女

真係好撚仆街

以為hang機

順嬪收左皮之後開始唔好睇

係咪cut 左,明明解釋番係紫河車

本身4 夭折一個

拉仇恨

袁春望

俾我都揀瓔珞啦 擺個精神病人喺身邊有撚用

阿蛇

屌袁狗痴撚線 害死繼后

去到阿蛇既年紀仲咁靚先講野啦

完全當呀佘係同事
皇上放左工就唔想再傾公事咁既樣

瓔珞係真愛

HR

行政部門

秘書呀仲有

秘書係李玉

有無咁鍾意瓔珞呀 睇到後面真係覺得皇后好慘 盡心盡力 換黎皇上咁對佢

唔想睇聽日 繼后比佢搞到雞毛鴨血

瓔珞係陪老細飲酒

HR+Admin

歷史加主角光環
真係好慘 就算老左都仲係正過瓔珞

唔愛就係唔愛

皇上離遠已經聞到阿佘浸老人除

富察一家同明玉真係好撚慘

間唔中先睇1，2集
覺得袁春望呢個角色好唔make sense
毫無原因咁搞風搞雨

哇對腳正到

聞到鹿胎陣腥臭味

繼后都幾慘，仆心仆命仲要比人嫌棄

有原因㗎
春袋係雍正私生子，佢討厭成個皇室

對眼好似八哥咁突到就跌出黎

所以先會發癲

順嬪如果戲份冇cut , 會係全劇最完整既高潮位

浪費左

廣電總局

其實呢個唔係之前都有講過咩
唔算劇透掛

好多集前咪出過囉
唔係劇透啦

而家得返兩個位好睇

楊州歌姬，同埋姣余最尾演技大爆法兩幕，可惜！

如果侍寢 塊西都會係咁嘅味

有透露過？

果陣都有劇照流出
都幾多鏡頭冇出到

有ar , 上幾個post有bro連對白都post埋，cut左最少一半

可惜！係咪冇途徑睇返？

有陣騷味

記得佢著民族服裝同皇上坐轎

Cut到而家順嬪成個智障咁

始終普通話版配音最match

好似之前係做舞台劇 係誇左少少 但都做到個效果 令人好憎佢呢個角色

仲記得條友以前套神鵰做趙志敬 好乞人憎

嫻妃細個救濟過和親王(弘晝) 和親王係佢呀媽死果時 認返嫻紀原來就係當年幫過佢既人 所以對佢有好感

佢另一套做漢獻帝都係同一種演法

爾晴 因為害死左我愛既白月光皇後

1仔 (十五阿哥) 比左慶妃養
2女 比左太后

1 個夭折左

瓔珞同乾隆d對狗男女
仲有狄龍個仔,d一家人好乞人爭

佢鐘意瓔絡 當初瓔絡比皇帝派去圓明園幫富察皇後守靈
袁春望跟埋去 仲約定兩人一生留係圓明園

後來 瓔絡得知皇後死因 & 明玉比純妃折磨
於是只好以皇帝女人身份回宮報仇

袁春望覺得自己受到背叛
所以先至由愛轉恨
加上佢自己身世既故事 (詳情自己追返劇情啦 係瓔絡去左辛者庫 知道傅恆要娶爾晴之後)
所以做咁多野報復皇家&瓔絡

總結：袁春望就係個心理變態

你試下明明本來皇族
到最後比人切JJ
仲要連生存唯一有過嘅依靠都被搶走
睇你癲唔癲

正常人都應該想消滅大清皇朝啦

佢係大清皇族 而且已經唔係正常人

其實瓔珞一早就拒絕左袁狗
係袁狗自己死心不息
又要r人做契兄妹 又自願去圓明園陪瓔珞
人地喺圓明園都冇應𠄘過佢要陪佢地成世
一切都係袁狗ff出嚟 之後就以此為由話瓔珞背叛
合理咩

袁春袋

順嬪同袁春望冇直接交過手，可惜

兩大奸角，兩個反社會主義無差別害人精

想睇個SP版，一堆奸角圍埋飲茶食飯

皇后 沉璧 明玉 慶妃 做SP

咩黎

袁春望味

該

原來瓔珞真心拍劇果時 係拍咗 長春宮先 有幕仲要係明玉死咗 之後先拍返令妃 最後先拍返辛者庫呀果d

李玉

又耍花槍

抵你

走返出去

幾十歲人仲玩埋d咁既野

李玉係咪24小時唔訓覺

娘娘又撚狗

扭親皇上條老腰

隨時on call

變左葉念深愛情戲

最後咪又係俾咗永琰做.......

腿張開

英落真係好尾機

慶妃可唔可以出下場 想聽佢把聲

家英哥

慶妃好豬， 勁肥
皇后瓔珞先正

呢套野最後幾集有冇大膽和坤

呢個老母好正

好似阿嬸咁

又有無聊人續個續個負評

幫友真係好on9

皇上同令妃互動最好睇

永琪真係煩到癲

好想砌瓔珞

無計 啲仔死撚哂無得揀

喃嘸喃嘸喃嘸

有無清宮AV

人係人那媽 妖係妖那媽
呀!!!!!我頂唔順啦!!!!!

有無人覺得依家個皇后 身邊果個宮女珍兒正架?

令母妃，你知唔知咩係櫈櫈櫈櫈櫈？

唯一一個香港演員 你要講依家個皇后

四同十二都係皇后親生？

四阿哥係嘉嬪個仔

四係邊個生？

4阿哥想5阿哥係皇上面前出醜
12阿哥又無4阿哥同5阿哥咁叻
咁皇上就會讚4阿哥

點知袁春望..

我錯

依家會試英國野
鴉片戰爭果陣又用返弓箭

嘉嬪

四阿哥係當年大嘉嬪個仔 大嘉嬪死後比左嫻紀養

RIP

中國人D武器真係廢

睇見都痛

四係養
十二係親生

四係當年既嘉嬪生既,係咁出計去害富察皇后 之後就被殺

袁春望真係好撚仆街
唔怪得條友俾人狂屌

見到隻春望就唔想睇

仲以為袁春望會好似劉以達咁飄返入去

知道鳥統咁廢都仲唔轉用西方槍

點解還珠格格既五阿哥乜事都無

Diu

袁春望你條濕鳩

拍佢死前風流史

開始明白點解d人咁憎袁春望

如果五呀哥無死，中國會變成點

名偵探英落

令妃去現場睇環境證據

怕佢受傷

天馬把聲

睇完真人 真係對佢嘅感覺大打折扣

五阿哥腳傷左 就斷左繼承大統既可能
大清唔會比一個殘疾既人做重帝

袁春望真係好惡毒
(仲要架禍比四阿哥)
一招害左2個皇子

唔識槍都知唔係意外

啲槍真係好落後

又要發威，冇人逃過佢法眼

主角光環

鳥統明朝都有

個個留條毒撚鬚做咩

屌個廣告搞乜撚

宋末已經有火銃

仲未改到口

係咪十年嚟私底下仲叫開

乾隆用西洋槍，大力推廣？條友如果真係咁開明，就唔會閉關鎖國，搞到中國比八國聯軍打到落花流水

[春袋快啲落地獄] 延禧攻略 20:30 (27)

阿佘都係俾春望害

似真係唔知情

如果永琪無死，我大清帝國應該係世界第一強國

永琪就咁死左？

五阿哥都幾慘 明明係最叻嗰個

開放門戶對滿族統治有風險，加上佢點估倒之後西方突然文藝復興又工業革命咁誇張

史實永琪下場點

西方工業革命已經爬咗頭啦

佢話過唔會傷紫禁城既孩子
佢真係唔知

有病好後生就死

好似都係廿幾歲就死咗

永琪咁細個有妻妾喇？

早死

25歲死左

五阿哥個配音幾好聽

古代14歲就可以結婚啦

最後一次係想借個仔害嫻妃 比人貶為答應

永琪都幾好樣

妻妾
嫡福晉西林覺羅氏（第六子生母），總督鄂弼之女即鄂爾泰孫女。

側福晉索綽羅氏（第一、三、四、五子生母），左都御史觀保之女。

側福晉瓜爾佳氏

側福晉伊爾根覺羅氏

側福晉萬琉哈氏

使喚女子胡氏（第二子生母，一女為縣君），胡存柱之女。

子女
子女後代方面，榮親王育有六子一女，前四子與第六子均早殤，僅有第五子綿億能長大成人並襲爵，其生母為索綽羅氏。索綽羅氏為榮王生育長子、三子、四子、五子，二子為胡氏所出，六子為嫡福晉西林覺羅氏所出。

長子–夭折，未命名，乾隆二十四年六月十日生，卒於同月十三日，生母為側福晉索綽羅氏。

次子–夭折，未命名，乾隆二十五年正月十六日生，卒於同日，生母為小妾胡氏。

三子–夭折，未命名，乾隆二十六年十二月十八日生，卒於二十八年七月十一日〔兩歲過世〕，生母為側福晉索綽羅氏。

四子–夭折，未命名，乾隆二十九年八月十五日生，卒於同年十月十一日，生母為側福晉索綽羅氏。

五子–多羅榮恪郡王綿億，乾隆二十九年八月十五日生，卒於嘉慶二十年三月初五日〔享年五十二歲〕，生母為側福晉索綽羅氏。於乾隆四十九年封貝勒，嘉慶四年晉榮郡王，嘉慶二十年三月初五日薨逝，諡曰：「恪」。（根據以上的記載，第四子和第五子應是雙胞胎）

六子–夭折，未命名，乾隆三十年九月二十六日生，卒於同年十月十七 日，生母為正福晉西林覺羅氏。

長女 - 生卒年不詳，生母為小妾胡氏，封縣君，乾隆三十九年嫁蒙古阿拉善親王羅卜藏多爾濟之子旺親班巴爾。

好識大體

永棋好乖巧正直

真係好叻 好慘呀

永琪讀聖賢書

袁狗正仆街

喊左

真係皇帝料

睇環珠格格永琪好似好大個先追小燕子

人善被人欺

五阿哥由一出世開始就係沙包

永琪而家幾歲

係咪太多近親通婚
咁多夭折

又係好人無好報既例子

永琪 望望下都幾好樣 又叻又識諗

永琪好叻仔

橙

生咁多得一個長得大 陰公

大膽和坤幾時出場

永琪係完美好男人 好想嫁比佢

正常被人害完一定嬲到仆街
佢竟然仲咁識諗 咁顧全大局

諗野好成熟

想同佢做愛

邊個仔死左？
岩岩話已經失去一個孩子？

想屌佢屎眼

如果當年係永琪唔係嘉慶做做皇帝會點

懷疑呀佘做

皇后食死貓

個個都知係皇后做

個個都以為呀蛇做野 好慘

原來全部都係春望搞出黎

永琪自己 , 變左廢人

真係好慘

第一步重用和珅

鋒芒太露 必招人妒忌

唔怪得永琪下世投胎做孫中山推翻滿清報復

大規模實用化西方槍
第時就算一樣有鴉片戰爭都可以打走英國佬？

你含住我，我亦含住你

永琪咁有遠見有抱負又開明，如果繼承帝位，肯定可以維持大清國祚，共產黨就冇出頭天

無仔死，只係佢殘廢咗，再做唔到繼承大統嘅人，好似無咗個仔咁

佢一條心對皇上 亦都履行左對瓔珞既承諾十年有年
但避唔過變老既心魔

1001皇后

唔係話永琪好後生就死左咩

啊佘食死貓